<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zastupitelstvo on Michal Škop</title>
    <link>https://skop.eu/tags/zastupitelstvo/</link>
    <description>Recent content in Zastupitelstvo on Michal Škop</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs</language>
    <copyright>CC-BY-SA-NC.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jun 2018 15:52:20 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://skop.eu/tags/zastupitelstvo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Plasy - nejzadluženější město ČR</title>
      <link>https://skop.eu/post/nejzadluzenejsi-mesto-cr-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 15:52:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/nejzadluzenejsi-mesto-cr-2018/</guid>
      <description>Nejzadluženější město ČR roku 2017 mělo dluh 102% svého ročního rozpočtu Plasy mají letos už schválený dluh ve výši 109% svého rozpočtu   Základní informace  Aktuální schválený dluh Plas je 71.838 milionu Kč (26&amp;nbsp;900Kč na člověka) Nejvyšší část je na na rekonstrukci &#34;kina&#34; a na vybudování restaurace v něm: 52 mil. Kč (19&amp;nbsp;500 na člověka) Splácet se bude do roku 2033 Příjmy města jsou ročně zhruba 65 mil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In-line dráha v Plasích?</title>
      <link>https://skop.eu/post/in-line-2018/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jun 2018 15:52:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/in-line-2018/</guid>
      <description>29.6.2018 V současné době je schváleno zastupitelstvem přijetí dotace na in-line dráhu od sádek kolem areálu Velká louka, kolem lávky ke hřišti až k odbočce pěšinky na Máj. Není zatím schválena samotná stavba in-line dráhy v této variantě s plánovanou účastí města 2 miliony Kč. 
 Info Ekonomika  Plánované náklady: 4.932 milionu Kč Dotace od Plzeňského kraje: 3 miliony Kč Plánovaný příspěvek města: ~ 2 miliony Kč  Dokument: Plánovaný rozpočet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vykácení aleje ke studánce?</title>
      <link>https://skop.eu/post/kaceni/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2017 15:52:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/kaceni/</guid>
      <description>Musí se všechny smrky cestou ke studánce vykácet? A cestička vyasfaltovat?  22.9.2017
 Video ze zasedání zastupitelstva
Podle poměrně bouřlivé diskusi na zastupitelstvu jsme se dozvěděli, že kácet se letos bude nanejvýš několik stromů.
Jak to bude dále s inline dráhou se v podstatě neví. Neví se, kdo ji chce, stavět se má nejspíše jen proto, že je v Akčním plánu Plas.
Přidejte se do Facebookové skupiny &#34;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>