<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Michal Škop</title>
    <link>https://skop.eu/</link>
    <description>Recent content on Michal Škop</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs</language>
    <copyright>CC-BY-SA-NC.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Nov 2017 05:52:20 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://skop.eu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Volební mapy 2017</title>
      <link>https://skop.eu/post/volebni-mapy-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 05:52:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/volebni-mapy-2017/</guid>
      <description>Volební mapy 2017 Ve volbách 2017 se geograficky strany rozdělily do 2 hlavních skupin:
 ANO, SPD, KSČM, ČSSD ODS, Piráti, TOP 09, STAN  Lidovci (KDU-ČSL) jako tradičně úplně nezapadali ani do jedné skupiny.
Následující mapy ukazují pro každou stranu, kde získávala nejvíce hlasů (vyznačenou zelenou až modrou barvou), kde získala průměrně (šedá) a kde podprůměrně (červená).
ANO, SPD, KSČM, ČSSD Tyto strany (s menšími odchylkami) získávaly hlavně na Ostravsku/Severní Moravě a Slezsku a poté v Severozápadních Čechách.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zisky a ztráty voličů v roce 2017 oproti roku 2013</title>
      <link>https://skop.eu/post/zisky-a-ztraty-volicu-2013-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 05:52:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/zisky-a-ztraty-volicu-2013-2017/</guid>
      <description>Článek pro HlídacíPes.org (originál)
Zisky a ztráty voličů v roce 2017 oproti roku 2013 Pro Babiše letos hlasovalo 1.5 milionu lidí, o půl milionu více než v roce 2013. Přitom mu ale pouze půl milionu voličů zůstalo od minule, půl milionu jich ztratil! Místo nich ovšem dokázal přesvědčit milion jiných. Nejvíce hlasů získal na levici – od ČSSD odešla 1&amp;frasl;3 voličů (více jak 1&amp;frasl;3 milionu), od KSČM více jak ¼ voličů (200 tis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Odpovědi uživatelů volební kalkulačky 2017</title>
      <link>https://skop.eu/post/odpovedi-uzivatelu-volebni-kalkulacky-2017/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2017 15:52:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/odpovedi-uzivatelu-volebni-kalkulacky-2017/</guid>
      <description>Článek pro iDnes.cz (originál)
 Česká republika by podle čtenářů iDNES.cz měla setrvat v Evropské unie, většina by dokonce uvítala, kdyby jsme se dostali do jejího jádra. Přesto se dvě třetiny stavějí proti přijetí jednotné evropské měny. Vyplývá to z odpovědí čtenářů ve volební kalkulačce sdružení KohoVolit.eu.
 Volební kalkulačka je tradiční předvolební aplikace připravená sdružením KohoVolit.eu, která srovnává postoje uživatelů s názory stran. Je dostupná také přímo na stránkách iDNES.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Souboj volebních kalkulaček</title>
      <link>https://skop.eu/post/souboj_volebni_kalkulacek/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 04:50:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/souboj_volebni_kalkulacek/</guid>
      <description>td {border-bottom: 1px solid #dddddd; border-right: 1px solid #dddddd;}  Volební kalkulačky jsou dnes pro lidi jedním z podstatných předvolebních zdrojů. Před volbami je v Česku, v závislosti na typu voleb, použije něco mezi 10 a 25 % voličů, ale letos to velice pravděpodobně bude ještě více. Ve Skandinávii nebo Nizozemí je to už přes 50 % voličů.
Dvěma třetinám uživatelů volební kalkulačka pomůže s výběrem strany a 20 % lidí dokonce přesvědčí, aby volili l někoho jiného, než před tím chtěli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vykácení aleje ke studánce?</title>
      <link>https://skop.eu/post/kaceni/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2017 15:52:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/kaceni/</guid>
      <description>Musí se všechny smrky cestou ke studánce vykácet? A cestička vyasfaltovat?  22.9.2017
 Video ze zasedání zastupitelstva
Podle poměrně bouřlivé diskusi na zastupitelstvu jsme se dozvěděli, že kácet se letos bude nanejvýš několik stromů.
Jak to bude dále s inline dráhou se v podstatě neví. Neví se, kdo ji chce, stavět se má nejspíše jen proto, že je v Akčním plánu Plas.
Přidejte se do Facebookové skupiny &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Starší články a blogy</title>
      <link>https://skop.eu/post/starsi-blogy/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2017 15:52:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/starsi-blogy/</guid>
      <description>Starší články a blogy Blog na Aktuálně.cz
Články na HlídacíPes.org</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Průzkumy se nepletou. Jejich vykladači ano.</title>
      <link>https://skop.eu/post/pruzkumy-se-nepletou-jejich-vykladaci-ano/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 15:52:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://skop.eu/post/pruzkumy-se-nepletou-jejich-vykladaci-ano/</guid>
      <description>Esej pro Neovlivní (originál)
 Slyšeli jsme to po referendu o Brexitu, slyšeli jsme to i po amerických prezidentských volbách. Průzkumy veřejného mínění zklamaly na celé čáře, vždyť přeci předpovědět Trumpovo vítězství nedokázal nikdo. Nedejte se zmást. Kvalitní průzkumy fungují, fungují dokonce velmi dobře. Ale musíme vědět, co od nich lze a co nelze očekávat.
 Sám Donald Trump je toho důkazem. V kampani sice prohlašoval, aby lidé průzkumům nevěřili, nicméně i to bylo jen součástí divadla pro jeho voliče – podobně třeba tvrdil, že volby budou zfalšované.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>